{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "현대 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン時間以降にお届けいただくか、チェックアウト時間以降にチェックアウトされる場合は、予めホテルのフロントデスクまでご連絡ください。 もし午後10時30分以降にチェックインされる場合、セルフチェックイン方法をご提供いたします。 駐車場はホテル内にあり、駐車スペースが限られているため満車の場合は保証できません。 駐車可能な場合でも、1部屋あたり1台の駐車のみ可能です。 できれば公共交通機関をご利用いただくか、有料駐車場をご利用ください。 歯ブラシ、歯磨き粉は有料です。 客室内で調理が可能な食器セットも有料でレンタルできます。 追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの費用が発生し、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 入室時間と利用案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降にお届けいただけますか？",
            "answer": "チェックイン時間以降にお届けいただくことは可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降にチェックアウトする場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間以降にチェックアウトされる場合は、予めホテルのフロントデスクまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "午後10時30分以降にチェックインした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午後10時30分以降にチェックインされる場合、セルフチェックイン方法をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は満車の場合もありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが限られているため、満車の場合は保証できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "駐車可能な場合でも、1部屋あたり1台の駐車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用することはできますか？",
            "answer": "できれば公共交通機関をご利用いただくか、有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理が可能な食器セットはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能な食器セットも有料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と利用案内はありますか？",
            "answer": "入室時間と利用案内については、ホテルのフロントデスクにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 511
    }
}